[親生仔] Google Pixel 討論區 (27)

光復Google 行貨革命
[img]
Google Pixel系列行貨問題
Google現階段未有對外公佈香港行貨消息, 各位有興趣巴打, 請自行尋找渠道購買。

磚咗 / Bootloop?
除了某些型號之Bootloop由硬件問題引致之外，普遍都是由軟件問題所導致。在一般情況下，手動進入Fastboot Mode，重刷firmware即可解決。
- 如 Nexus 5 型號，可能因Power鍵有污垢引起，清理後即可解決
- 如 Nexus 5X 6P型號， 可能因硬件問題而引起，請參閱以下詳情

Nexus 5X 6P Bootloop問題
- 如經Google Play購買，可自己聯絡Google 申請退款或換機 (已過保養期亦可)
- 香港Google已更改政策，所有有問題手機交由LG 或 華為負責
- 如經門市購買，請自行聯絡LG 或 華為代理
- 經門市購買而又已過保養期，可自行找第三方維修中心重焊或更換CPU

詳情參閱：
LG / Nexus Bootloop 苦主請入

連登 Bootloop 苦主 Telegram Group:

- XDA 已有臨時的解決方法, 使受Bootloop影響的手機成功進入系統, 大家可以用此方法為手機進行備份 (只限已Unlock Booltloader 手機)
注意: 此方法並不能永久修復有關問題

實用連結:
Factory Images for Pixel/Nexus Devices: (需要 Unlock Bootloader)

OTA Images for Pixel/Nexus Devices (不需要Unlock Bootloader)

回帶

#26
#25
#24
#23
#22
#21
#20
#19
#18
#17
#16
#15
#14
#13
#12
#11
#10
#9
#8
#7
#6
#5
#4
#3
#2
#1

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

你可以override force dark mode

渣打有更新。

試過 tg會撞晒色 白底白字

新gesture要啲時間習慣下
左邊拉出黎舊野好難
multi-task又要等成秒

好似2 button navigation順手啲

想問下更新左既巴打有無focus mode?點解我無既
利申3a

我唔信google會可以remote加到第二條IMEI落每部pixel 3入面

邊使成秒呀
拉少少出嚟半秒都唔使就搞掂啦

左邊拉出黎 連登好似用唔到
禁住條邊會彈左好多粒圈圈出黎
一定要兩隻手指

點解我開左dark mode之後Gmail 同play都仲係白色

Gmail 好似月尾先support

仆街google俾返dsds我！

光復dsds 雙sim革命

雙Sim Dual Standby，缺一不可！

Google Assistant同Google app呢？
之前有，跟住撤回咗

終於搞掂

update 完一開
又話我新 device, 要 re-register mobile key

香港冇份

即係今年都唔會有行貨...

留名

本身諗住去新加坡，可能順便買當地行貨

香港發出但無行貨既場面再次發生

app reload 多左，比之前大食左
下一部一定起碼買6G

用Gesture, 但下面條bar 仲係咁高, 有冇得hide左佢.

我得開keyboard個陣高
平時正常wo

又咁諗，日本都唔support，所以唔一定嘅...

啱呀，佢而家只係講目前一向都support嘅國家
冇講過會加更多，增加availability都係等發布先知

you're right

d app 係背後不停自己 Restarting ..
但又唔係無 free memory

想問無root 嘅點full backup (連 app data)最好？
用 adb?
thx

會唔會係日本市場銷量極差所以退出埋？
有機會台灣仲好賣過日本
日本iPhone市佔接近8成

打斜角

如果佢轉戰香港肯定超過5成

西鐵個絲打我知你好想跳閘啦

望落好似係Pixel 3

原來有女用Pixel

唔係掛玩一年？
sony應該一早退出香港

我正想po上嚟

用android/pixel嘅絲

pixel絲

我部pixel 3 xl update android 10 每次都hold 住係 G logo install 果個位…我用recover 先翻到去未update 之前有無高手幫到忙update android 10

唔知佢有冇上呢度

hello pixel絲打

上咗10真係食電咗。

gesture control要特別開？

你班死毒撚

係

大家咁話

出現了？

點解3無雙sim

怕影響pixel 4銷量

3a就唔影響

其實依家美國嗰邊都興起eSIM
外國咁多年都好少理過啲雙卡

3a for 中階機市場

我想問下pixel 3要更新幾耐? 等成兩個幾鐘仲load緊

因為得一條IMEI

尋晚5分鍾就完左

呢個一睇就知有鳩嘅男人老狗

中左招？我部機中左 更新唔到

個頭好似好油下

原來立場係用pixel 2

pixel4 pixelbook2幾時有消息

`

new post LM

3係用到dsds

beta2,3已經用緊，係bets4抽起咗，但root機後都可以用到！

之前唔係話用3a 咩?

呢篇文話pixel 2

訪問攬炒團隊時候係用Oreo Pixel 2

如果唔要18:9 同3.5MM, 2好似仲好

beta2/3俾人開到dual standby擺明係bug嚟
根本同一個IMEI係唔應該同時連兩個service
如果兩個相同IMEI同時連咗同一個台，佢絕對有權blacklist埋個IMEI

有冇人部pixel 2 xl 會一插條線落去充電就reboot 而且駁電腦fastboot adb 都detect 唔到？

我記得有次 live , 係話有部 3a

有興趣，但咁係咪即係用csl 網絡？

屌 好有氣質
btw Android 10開心使用中 感覺smooth左

唔肯定，上面寫csl只係speed test server

係Pixel 2，平同拍片好
早排有問細孖何解用Pixel

有冇人覺得食電左好多

部1用左兩年幾倒水咁倒
而家出街無帶尿袋=無電話

中左，我幾驚搞唔翻部機啊
琴晚試過訓就去update 屌起身一睇都唔得

行貨行貨

拎番個盒黎睇

真係3a有兩個3得一個

其實PIXEL粒電會唔會太細

Pixel 4 hands-on video

疑似Pixel 4 另一條片

yes 3xl here

Mola mola leak 撚晒出嚟喇
香港的朋友需要行貨

中文介面

白色相機個位好似好過iphone嗰個

唔係咁中意玻璃背 ....
但都會買...希望有行...

全玻璃
正面唔balance

台灣

假如正面balance，個下巴更唔開胃

殘體黎

XL

咁重捲脷音 應該都係大陸

sor, 冇開聲

pixel 1升咗暫時感覺幾好
gesture幾順手
dark mode
待機好似冇咁食電 不過一用啲電就去快咗
唔知用多幾日會唔會好少少呢

大陸有行貨既咩

push

好似愛上左新gesture
但係我想用nova

因為nova，唔用新gesture住

我部pixel 2 xl update 完10之後
變咗半廢狀態

電話打黎鈴聲唔響
接聽電話後，完全冇聲，手動開喇叭都係冇聲，駁pixel bud 都係冇聲
鬧鐘唔撚響，今朝起唔身
已測試電話個喇叭同收音咪運作正常
WhatsApp 仲用到語音，睇片喇叭都有聲
仲有用gmail 同部分app 會係咁閃退
變相check 唔到email...

屌你老母 Google
本身想等部pixel 4 xl 一出即刻鳩衝

clean wipe 啦
Major upgrade 通病

我由nexus 6已經用nova，用慣左

想問部pixel一用到淨返20%就突然間熄機跟住開唔返係咩問題？ 係咪舊電打柴

你試下係咪都改唔到鈴聲 ....?

未用過
請問有咩用途

係，改唔到

我開機去recovery mode
跟住話no command 冇反應

應該同我之前同一個問題..

參考返呢度..

正常
你撳volume up+power會入到去recovery mode

我就係咁樣去 recovery mode
之後出no command

唔該哂

返home個animation好好J

陰功

between，冇screen record功能？

reddit好多人屌升咗an10多問題

倒水 我有
冇咗以前啲相 我有
backed up嘅相打亂咗日期 我有
影相冇save
cap圖冇save

呢啲問題我全部都有

beta 2/3嗰陣

屌咁同beta有咩分別
今次出更新都幾差

Android R先有
Q beta 出現過只係純粹測試
Confirmed Android R 11會有

Beta 6升上official表示一啲問題都冇

呢6粒比google嘅

same, pixel 2
同埋有時standby嗰陣有notification個mon會係咁閃

Nova 真係好正
我都想轉用新gesture

9上10都表示冇問題
利申clean update

2xl上冇事
想問個live caption係唔係用唔到？

表示對pixel4 有啲興趣
但驚續航差、冇雙sim、香港唔夠support

除左黑白，唔知仲有咩色揀

呢啲緊係睇下review先架啦頭水好多時都有啲問題，仲要遲買好大機會平幾舊

11月嘅black Friday

OTA算10 fail左
應該點升

可熄收通知時著mon

冇事

live caption 遲啲先推出

adb OTA自己升

電打柴喇

this Fall

再一次唔該你springlala 巴
照你做法解決到大部份問題
而家淨係聽電話冇聲
不過可以透過手動開喇叭
同埋用pixel bud 黎解決

試下lawnchair v2

原來相比起來，Pixel同iPhone個四方形，都唔算柒

Motorola唔知搞乜9

Pixel 2 XL 壞相機，一開就彈app，factory reset之後都係同一狀況，用selfie shortcut開app，上下倒轉部機有時會用到，不過影幾張之後都有時會彈app

睇XDA同Reddit有唔少人都係咁，大家有無人都遇到呢個情況？

打算買相機module自已換，試下得唔得，順便換埋電，大家點睇？

pixel 2 xl爆mon邊到整好？

捱多陣買pixel4

有無上咗 10 嘅巴打有呢個問題
用 whatsapp 想 send 相出去
但揀相嗰陣 啲 thumbnail display 錯方向
兩部機 3XL有事 2XL無事

有無人用到hsbc app?
我pixel 3 login唔到

我pixel2，一上10之後都係
reinstall就ok

Android 10 有bug

用唔用到指紋？

reinstall後要重新set過
之後就得

有幾多人用Pixel 唔戴套

想買返部android機做android development

你真係做Android development定係寫app咋?

sorry android app development先啱

mon 貼都冇用

用三星

請問下你地play protect 認證更新完之後係咪都係未經認證

更新之後見9月前影個啲相唔見哂
係咪有咩setting都較番？

港行

從來都全裸

關唔關呢個事...?

不過咁多問題, 得閒就把心一橫 factory reset 左佢啦.. 應該係 upgrade 完 d config 亂晒龍.. 唔係硬件問題.

收埋隻4筒扮8筒

澳州Pixel 3半價code：B-IMQCZEIU84YPW55ZZJ3BXNH
送俾未買嘅你

可以防刮花

試下先

而家GOOGLE 網有5折優惠~有無人想一起SHARE運費~~~

去到幾時

Pixel 4

結帳時會顯示 Pixel 3 或 Pixel 3 XL 的五折優惠價。促銷代碼須在 2019 年 12 月 31 日前完成兌換.

唔會有優惠買到4,但呢個HALF PRICE買3 都好吸引~

係tw定us定uk買

sorry ching~錯INFO~一個CODE陣係買到一部機

唔緊要

Tap & Go 更新左

終於用到

Citibank仲未得

Motion Mode allows you to take sports and action shots — with moving subjects in the foreground and blurry backgrounds.

Google has improved its famed Night Sight feature with the Google Pixel 4. Night Sight will be getting some speed-related and other general improvements to capture better shots at night.

Notably, we’re told that Google will be bragging about Pixel 4’s ability to take photos of the starry sky, a practice known as astrophotography.

不過係香港點影星星...

諗極都唔明點解個leak係來自大陸

用Pixel觀星
唔會俾人拉

又係boe oled

跟條片方法試咗，唔得
冇勇氣factory reset

生產線喺大陸
遲啲話搬去越南

上年嘅leak都係來自俄羅斯同烏克蘭

其實之前喺澳洲試過用night sight影，影完喺勁暗嘅地方加開到個mon最光會望到有星，但一去返光啲嘅環境已經睇唔到

幾錢

啱啱買咗部3a玩
部機好輕好正

但想問下大家平時用唔用case
鏡頭驚花同上半個鋼琴面好痴指模

只要隻手保持乾爽就唔會痴指模

3a 唔使用case啦
反正背面都唔係玻璃
最多都係會花嘅啫

6GB RAM
Pixel 4
港行

大陸生產點解死都唔出大陸行

人在日本 但係日本冇Motion sensor

要整一部冇google service嘅google機都幾難

華為

disable咗佢咪得囉

不如叫佢出港行仲好啦，叫咗咁多年都唔理香港

香港市場細，大陸市場大，既然QQ版ROG2都有搞，pixel應該更容易

update 10仔失敗

Andriod 10慳電大法

認真？
有冇影響？

個mon會彈出來

屌你老味
搞到我喺巴士笑咗出嚟

幾時開售呀

終極慳電大法

TW GOOGLE STORE冇得直運HK???

部pixel 3 充電個陣 得一邊線有反應 另一邊無 各位知唔知邊到可以整？

一張實體 SIM 卡加一張 eSIM 而達到雙卡雙待的效果。只要當系統詢問是否需要 2 個號碼時，按照系統提示重新啟動便可輕鬆設定。而用戶在打電話或者發送短訊時可以隨意切換，而當兩張 SIM 卡正同時運行時，Android 10 狀態列將會顯示兩個網路訊號。

不過不要開心的太早，因為有指這個功能只支援部份電訊商的 eSIM 服務，例如日本購買的 Pixel 3a 系列便未能享有這個服務。

諗起依段片

me too

btw
pixel4係正常鏡配8倍鏡
點解唔整wide
成日想影曬個景 要開前鏡嚟影勁on9

依家整wide，下代就諗唔到新賣點

唔係八倍鏡囉
係最遠可以zoom到八倍
不過我都想要廣角鏡多過遠焦鏡

廣角實用好多

是但 總之係zoom鏡就

google hardware 永遠慢兩年

新iPhone有無廣角鏡？有既話下年Pixel一定照跟

整完3鏡應該有la掛

橙色 唔討好我

想要Pixel 1果隻藍色

想買部pixel 3黎玩下部iphone7打柴想死

買啦

等4啦

點解 pixel book 無 leak

First up is a feature that has only recently made its way into the smartphone space: Audio Zoom.

Another new feature that is in development in the Google Camera app is “Live HDR,” to apply HDR to the camera viewfinder in real-time.

Next up, cstark27 spotted a reference to a “mesh warp” feature to correct distortion in wide-angle portraits. 9to5Google today claimed that the front camera “will be a wide-angle lens.” With this content-aware warping mesh technique, the Pixel 4 should be able to take great, undistorted wide-angle selfies, removing the need for a dedicated second front camera.

Lastly, we spotted a reference that hints at Zero Shutter Lag for Night Sight. We also spotted new flags called “camera.cuttle.sky” and “camera.cuttle.sky_gpu” that hint at improvements to Night Sight (code-named “cuttlefish”) for sky photography by using the GPU.

因為啲人唔夠期待

我好期待佢出平價 pixelbook

部pixel c 返學有d 慢

唔記得就出4添眼瞓得滯

你真係搞笑

出黎監控呀

乜卵監控，而家有邊款智能電話唔係大陸做㗎，7少陣好唔好

係大陸行貨就係要跟大陸標準
冇play store 要受支國監控

分清左生產地同行貨分別未呀
柒頭

部iPhone 捱唔到了同埋3100$ 128gb 好吸引

邊度賣$3100

Pixel 3 $3100? 仲要係128gb?

據《9to5google》爆料指出，Pixel 4 將具有全新的相機拍攝模式，包含「Motion Mode」，主要用於拍攝快速移動的物體，拍攝效果宛如單眼的追焦功能，讓主角保持清晰、背景是模糊的，營造快速移動的動態感，一般最常見的照片用於拍攝重機騎士、賽車，該功能也可以輕鬆用於運動攝影，像是小孩子運動會、寵物會有很廣泛的發揮空間。

《9to5google》亦指出，Google 會在發表會與相關行銷活動上，以「天文攝影」為特色賣點，主打 Pixel 4 拍攝夜晚星空的能力，具體會如何辦到？目前仍是未知數。

除了新拍攝模式外，據《XDA-Developers》以截圖證實，Pixel 4 將具備 8 倍相機變焦。考慮到新一代 Pixel 手機，將首度搭載多主鏡頭，其中一顆很有可能會是望遠鏡頭，再搭配 Google 原有的 Super Res Zoom 變焦技術，透過混合光學變焦技術達到 8 倍的距離，並不太讓人意外，關鍵或許仍在於成像品質。一系列的相機升級還包含錄影時的收音對焦、即時 HDR、優化超廣角自拍等等。

《XDA-Developers》同時透露，Pixel 4 將會有 6GB RAM，並且在 Android 10 的程式碼中發現，Pixel 4 的開發代碼與 90Hz 的螢幕刷新率被擺放在一起，暗示 Google 新旗艦有望支援 90Hz 的螢幕刷新率，帶來更舒適的遊戲體驗與螢幕滑動效果。

大upgrade

華矮上次造假影天文相, 今次 google 自己出..

google 出大陸行貨真係笑左..

起底得一個post
支國人仕

點解上左android10反而食電左pixel3

本來無用
個背玻璃爆左界手焗用
Pixel 2

又話dark theme慳電

同意
膠機的好處

我覺得整體smooth 左，但都幾食電

少少食電左
不過一日2充夠做
Office work 可anytime 快叉

屌柒d崇支人士就岩架啦

今日係小西灣搭巴士返屋企嘅時候見到坐係隔離嘅巴打用緊P2 求相認

唔計立場，依家一年都只係見到一次其他人用Pixel 上年係旺角打街機見到一部P2XL

係咪去台灣買pixel 3最好？

美國？

佢個D用字都出賣左佢

連登邊有人講乜卵用 笑死人

橙色好撚正，如果正面都係就好

有無人覺得升咗10，啲app suggestion差咗
未升之前好準，依家極少用嘅app都喺度

唔記得咗要等lawnchair support埋android 10 gesture先可以upgrade

條邊橙埋會好 d ....

請教下 Facebook messenger 從來無收到 notification 有無得搞？

洗乜睇用字, 正常人邊會咁想買大陸行貨..

其實你地知唔知咩叫監控，手機加粒IC或者改下ROM就代表監控

我都叫崇支人士，我成撚日講支爆喎

之係見到你地on99咁一聽見大陸行貨就反，咁你哋以後唔好買動漫Figure啦，幾撚容易監控

用卵字就代表支拿人係你on9啫

下，咁美國制裁華為乜？就係多人用囉，去東歐體驗下有幾多地方係無大陸機

屌 升咗10未撚試過夠用一日
搭地鐵戇鳩鳩望天花板

係咪講緊app drawer最頭嗰行
覺 非常覺

咁我部pixel 2升唔升好，我靠晒佢影相同upload去photo

想問pixel 3a用家 low light拍片清唔清?

pixel 3 計返個fx 加拿大 美國買好似平D

thanks

想問多次
有冇人更新左10之後
用唔到google pay,
safety net 既 CTS profile matc永遠failed

遲啲先

2 XL

我呢3個field 都係pass
但係ctsprofilematch就fail
巴打介唔介意用safetynet test個app試下

呀屌 睇錯左中間
點解你會pass

我再試下整其他野 唔該哂巴打

好多時呢類嘅cts test app failed
因為個app嘅問題
因為佢未support

我用呢個

呢個垃圾嚟㗎
上年Android 8.1都話唔support

sorry 係用Root Checker

但係我三個都failed
試哂所有apps
明明我remove 左 magisk,
updated 左上android 10之後就唔work

i mean 3個apps
都係cts profile match failed

Completely restore?

好啦 唔該
要factory reset咁寧願唔用
又要執過哂d野
次次一整就成日

快d take my money

不急於一時

嗚哇！

將Pixel 4個night sight 2.0放比舊pixel 影星際銀河就正

幾時發佈呀

Live HDR

夢見橙色就想9衝

洗機之後喺Google photos restore返啲相落去 會唔會亂咗folder?變咗喺"download" folder
我想而家on device喺"camera" folder啲相洗機後喺返同一個位置

外星科技

射了

根據以往leak嘅經驗
呢幾個leak可以信8,9成

> 明明我remove 左 magisk
即係你之前unlock咗bootloader?
有冇relock返? 冇就一定fail

其實有咩用
清d 既gif?

點解仲要等發佈會

直接出個release note再即刻發售啦

Google 啲計法 真係痴線㗎

幾時先開售幾時先有行貨啊

Google, king of software

係怕hardware 姐

冇左two tone唔想買黑白色
要衝橙色了

原來係咁
自膠 唔該哂

仲要等到10月

集氣今次出港行

用S855 Plus就好啦

冇CPU
如果粒電仲係3500mah就仆街

台灣無eSIM

Pixel 4係咪會冇咗dual front facing speakers

多謝提醒

有無人用緊日版Pixel 3
用到suica & support osaifu-keitai?

幾時先正式發佈

如果佢真係用90hz mon，咁冇4000mah都係好抆水

我諗Google 唔想自己部機整到咁重掛

夢遊聽到傳聞：
4/4a = 2850
4XL/4aXL = 3700

2850點用

6g ram食電過4g ram

3700既電量

細電係“訂劣”㗎嘛(暴龍哥tone)

3700

用開SONY想換新機 不過接受唔到21:9
pixel又冇行 真係冇機買得落手

540ppi 先食電

雙重食電啦你當

google細電是常識吧

855好慳電架？

怕潛在監控嘅就用三星、華碩或者HTC啦。

如果接受到國產機，可以試下Nokia Android one系列或者小米9自己flash做PE rom。

好似真係好少咁
我而加用緊部3a啲電

白色幾靚

點解次次pixel都leak晒咁滯

等我哋可以早啲接受個新外形
上年notch今年四方鏡頭

但有冇咁多人收到demo 機呀

未必係demo機
你知啲支那人幾鍾意唔守規矩
你哋諗吓當年iPhone 6，未發佈就已經比啲支那人拆開晒包裝，拍埋video然之後再重新包過
iPhone 5s(賣街非demo)，開賣都未開始就已經正式俾支那人啟動，入埋Apple ID

.

Restore嘅相會喺 "Restored" folder
之後再自己move file to "camera" folder

今晚apple event

咁麻煩冇用Google photos restore過
等我仲以為佢咁叻

apple今晚*抄pixeo night sight

用PC version簡單啲
佢可以一次過zip哂啲相

"We're excited to introduce, iSight"
"A new way to see the dark"

“their phone”
vs “pixel night sight”

笑idog blind, no eye sight

有冇人睇Live

想問如果影會郁，快的野, 原來個 camera 係咪唔可以影到 focus 主體而背景 blur? 就係要等新個個 motion shot??? 我見 iPhone friend 輕易做到 ....

Hands-on video

會唔會太似iPhone

wtf i want to buy one now

咁睇點解會啞色面

ceramic?

想加入呢個大家庭，想出3a XL而家$3999抵唔抵玩

同3差唔多價

我見3a粒u無咁勁，但係應該無咁熱同耗電

堅既話應該告得入喎

冇啦，你係支那點告得入
如果真係告得入，就唔會由iphone6開始年年都被人爆晒出嚟

而家見到d leak入面project soli淨係有橫掃動作，咁會係因為技術限制做唔到手指手勢定係佢冇show出黎？
幾年前soli條片d手指都有手勢用

香港無行貨，你地經咩渠道買google pixel? 買既係咩版？

原來有陰謀

Night mode

一係3a再上就 3 / 3XL

有冇demo相睇下
冇睇佢發布會 淨係睇咗張價錢圖

The power behind beautiful night shots.
Getting great shots in low light is one of photography’s perpetual challenges. The shutter needs to stay open longer, which can lead to blur. Then there’s the tricky task of keeping detail in the shadows without overexposing lighter areas. And making sure colors stay natural‑looking.

With iPhone 11 and iPhone 11 Pro, a new Wide camera sensor works with intelligent software and A13 Bionic to let you do what was never possible on iPhone: get beautiful, detailed images in drastically lower light.

Night mode comes on automatically when needed — say, in a candlelit restaurant. When you tap the shutter, the camera takes multiple images while optical image stabilization steadies the lens.

Then the camera software goes to work. It aligns images to correct for movement. It discards the sections with too much blur and fuses sharper ones. It adjusts contrast so everything stays in balance. It fine‑tunes colors so they look natural. Then it intelligently de‑noises and enhances details to produce the final image.

It all adds up to night shots that stand apart — with more detail, less noise, and an authentic sense of time and place.

同Night Sight一樣原理

等到十月Pixel 個Night Sight 更上一層樓

Apple追唔到software
但Google追唔到hardware

呢樣真 個CPU

有冇人知pixel係咪已經用到desktop mode
見到有essential phone同埋one plus都做到

好期待兩部夜拍去到咩地步

抄得好足

等睇review贏唔贏到pixel 3先驚連pixel 3都贏唔到 然後出4又另一個level

3 鏡頭一如傳聞，將會是 1200 萬像的標準、長焦距及廣角鏡頭。

新增 Deep Fusion 功能，可以一次過拍攝 9 張相片，再以 Machine Learning 將相片組合為一張高細緻度的相片。
hdr？

iPhone 11 Pro 配上 Filmic Pro App，可以同一時間以多個鏡頭同時拍攝影片，令拍攝者可以有更多鏡頭角度的選擇。

iPhone 11 將會加入全新「Night Mode」，似乎有心提戰 Google Pixel 系列的 Night Sight。

Quick Take 拍攝相片途中直接長按拍攝鍵，變影片拍攝。

Soli Gesture leak

同以前Moto X啲功能差唔多

諗住買部3a做孝子機 想問下d電夠唔夠用1日 （6－18）
thx

google有能力追hardware啦 唔肯姐

高通………

睇下打唔打機，但sot有大約6hrs，自己喺街唔係㩒太多嘅基本上都係返到屋企先開始用，絶對可以頂一日有多

之前話Google出自己u㗎
而家冇咗聲氣

能力就應該冇，高通追左咁耐上代先叫貼少少

唔對Google hardware有任何希望

連最基本既電都唔肯做大比你

唯一問題都仲係電.

Deep fusion似係HDR+ Enhanced
Night mode = Night Sight
Quick Take 唔錯 唔使轉video mode

iPhone 11 Pro: These Android Phones Already Beat Apple's 2019 iPhones [iPhone 11 vs Android]

"This video is gonna trigger a lot of people. Lmao"

Pixel night sight會開放比舊機用
Apple就...

算喇 肯整走個額頭我已經覺得叻仔

3a個咪突然死左 打電話收唔到音 有冇巴打有同樣情況

night sights單鏡都做到

出咗一粒，用咗係chromebook

唔知pixel 4幾錢等得好辛苦呀

集氣港行

iPhone portrait mode終於可以做到任何物件 (2019)
Pixel 2: Welcome to 2017

唔知有無廣角

仲要等Black Friday

Pixel2XL上左10之後好想降番落9

等black friday
希望pixelbook 2都有份

有港行我即買

點解呀，除左食電啲

個相簿用唔到 影完d相睇唔番 WhatsApp telegram又send唔到相出去

我係逐個beta 咁上，暫時冇大問題

係咪要factory reset部機再黎過 定係等新update就算

有港行都唔會有black friday咁平

追post
有師兄教點可以令photos正常返

價錢可能係其中一個問題
最重要係想買都無得買
又唔識外國買/怕電子野無保養

同埋有三腳插

搞掂左 deny哂d permission然後再開過就得左

貴啲我又無咩所謂 最緊要有保 唔識自己整

係囉 火牛三腳插又唔擔心
呢啲一定有代用 或者ssp聽講真程有pixel 45w果隻叉電插賣
但部機無得買就係無

10月15日

又黎... upgrade 10 必遇的問題..
去 app info, show system apps
clear "Media Storage" app data,
reboot ..

有 memory leak, reddit 都有好多人有同樣問題..
一兩日就要 reboot 一次, 否則轉 task 會 reload , 有時就算出返 launcher 都 reload ..

之前用咁多部機都無用原裝火牛...

我都冇，全部未開

部Pixel用緊Nexus 6P行貨火牛

我想知仲有無指紋解鎖

似乎無...

可能冇

molamola

咁用返密碼解鎖算數

4 or 4 XL?

插我用返5x嗰隻，隻兩腳插去旅行用

us google而家仲係ban晒集運？我嗰50usd仲未用

除左呢樣我仲要重新著過哂個app既permission

Pixel 美國兩腳插去日本旅行一流

Citibank個app終於update咗，可用啦

等Pixel 5 in display fingerprint scanner

部Pixel 1等唔到Pixel 5出

會唔會用一年時間等到頭來都係冇

咁就含撚啦

pixel 4雙鏡

4 XL 3700我諗夠用一日嘅
4 就....

我等緊4XL架

終極越南leak！
#haha#dog4K片

仲有呀屌你

到底仲有咩係未leak出黎
不如直接聽日發表埋算啦

直接開賣算啦

屌
同上年情況一模一樣
不過今年仲早咗

橙色真係好撚似Pixel Stand個底塊防滑膠

靚仔

直接賣啦
頂唔緊喇

都係黑色好睇 d....
最衰白橙條邊都係黑
不過有得賣至算..

有機唔 like 呀

白色個背無咁易show指紋呀

幾時有行貨情報偷跑

屌你 開箱片都有

點解要咁對香港幾代都無行貨

Pixel唔做香港行貨啦
下年pixel 5都打定輸數

點解Pixel 4 會係dual camera

XL會幾錢

冇嘢了 自膠

橙定白好呢

10月有更新改善night sight?

應該係嘅

冇係8x zoom

姐係仲有成個月an10先會再出新功能
等埋p4
CUSTOMIZE YOUR PIXEL

呢幾個月都係用密碼

以前Nexus其實係搭單好彩有
因為有代工
而家

平時都可以用返指紋，有需要時就開lockdown

咩嚟 冇聽過
係埋撳5下power disable指紋嗰啲功能？

留名等睇影宇宙

屌
iPhone 個 ultra wide 好撚吸引
若果 4 冇 dual front
後面係 normal + tele
我用返 3 算

冇指紋解鎖點生存

好似冇 wide angle

4xl 先有鵰front

邊關事
台灣買嘅機咪又係香港寄過去

知唔知pixel 3/pixel 3a個Mon係用dc定pwm調光?

upgrade左上10之後無左lockscreen show noti

暫時對啲流出都冇乜心動嘅feel
如果冇wide angle既話 真係好似唔太值得換
software上嘅upgrade 舊機都有機會上到

其實pixel hardware成日都好落後
每代都係
cpu永遠用上年果粒
ram永遠跟iphone 唔肯比多2-4gb
電量永遠都係夠開機就算
今年年頭到年尾 人人都玩緊wide angle, pixel呢
完全只係一部有stock android既中階機
而家玩pixel既 我相信已經無人期待佢有咩新野，只求佢部機個樣正常少少就已經滿足

molamola冇wide angle
等人leak細機pixel 4
有無師兄分享下用細機pixel 1/2/3續航如何？

仲要賣到好貴

隔離iphone 又有super wide
又話有八達通(係咪已經用到)？
平版嗰部好吸引
不過觀望埋pixel個發佈會
同埋會唔會生生性性咁用855+再算

前置有冇變？
佢個wide angle自拍同女影超正

Enjoy and see if those were posted before or not.

有冇3a 巴打用到gmail dark mode
而家得個widget有

後面係第二個鏡係 tele 定 wide?

好想要ambient display show埋whatsapp邊個send野嚟

老老豆豆
google次撚次都有leak
發佈黎都係通知幾時賣

以Google既作風好大機會冇wide太前衛
除非佢又有黑科技用演算法做到wide angle效果，係我除定褲屹高籮柚

我都覺得係，次次都跟iphone尾，iphone新功能已經慢人一代，pixel就再慢一代

除咗影星星之外真係冇乜心動

出嚟啦 等唔到咁耐

在 AnhEm TV 的影片中可見，他們所把玩的 Pixel 4 XL 會有如傳聞一樣，有著 90Hz 螢幕刷新率的設定，同時也可以手動設定為 60Hz。另外也有個名為「Ambient EQ」的顯示設定，這相信就是 Google 版本的 True Tone，讓手機的螢幕色溫會隨著環境改變。另一個新的功能就是名為「Recorder」的應用，然而在兩段影片中都沒有試用到，估計會是內建的錄音機 app 吧。

除了看外型和介面功能，其實試玩影片中還有提到一些硬體資訊，像是新機至少將搭載 6GB RAM，然後 Pixel 4XL 搭載 6.3 吋 3040 x 1440 螢幕。相機部份，機背主相機是 12.2MP Sony IMX363 標準鏡頭和 16MP Sony IMX481 望遠鏡頭的搭配，前鏡頭則是 8MP Sony IMX520。

望遠鏡頭真心冇用

有冇真雙sim卡功能

50mm望遠, 要超廣角好過, 望遠如果有85-100mm倒就正

想換pixel 3，不過最擔心電量，各位用過既大佬大姊，部機電係咪好差，如果會打機係咪要一日义幾次，感謝

換Pixel 3a

我唔打機都要差2次

I don't want to google it for you

發佈係用黎發佈啲黑科技唔係部機

有呀，仲有wake screen when new notification arrive

不過3a大部左，又無前雙鏡

有android d black magic 夠殺㗎啦，粗粗地玩住先

部3max其實幾廢 真心

其實有乜分別？

其實冇

咁大鑊

採光好左少少

Pixel 4 will come with a Sony IMX481 telephoto lens

Super-wide-angle: 16Mp 1/3-inch Sony IMX481 sensor, f/2.2-aperture lens, 17mm-equivalent focal length
同樣係Sony IMX 481 一個係Tele 一個係 ultra wide

同一sensor有乜問題?

有無機會有pixel watch

下年有機會

當我無知一問 決定係Tele 定 ultra wide 係咩

鏡片

唔該巴打

無無限storage差少少

好癲點解今年會有咁多leak cls

上年咪又係咁

熊貓色

今年早好多喎，上年係臨尾先有條高清香港開箱片，之前條俄佬片都唔係高清好似

上年好似7 8月都有實機流出

其實今次咁多leak，其實係咪打算出監控版呢

leak到咁係咪做緊飢餓式銷售，等一開賣全部人都會正價

上年中伏preorder發過誓唔會再狗衝

過一個月即刻black friday減150usd屌你老母，preorder嗰50usd仲要死追爛追先有

用緊Pixel 3, 有行貨可以一戰支持下
否則唔減返300USD都唔好搵我

上額

額頭下巴同邊框都比想像中大

假如等black friday 買，送黎香港大概要幾耐？

師兄，想知pixel 3 係咪好快無電

無人用緊?

唔係有意搗亂
純粹想問下巴打意見 我一直用開iPhone 但見Pixel咁吸引 就好想轉 但係今年Pixel4仲未有 wide angle,如果比較之下 Samsung 機會唔會仲吸引？

係咪iphone同pixel影相都仲未有manual mode
有時想較shutter speed同manual focus

完全唔掂

新科技需要外觀嘅犧牲

用gcam mod

我想下面同左邊闊少少，冇咁易hi到個back制

有突發更新

上次買完已經無再留意有邊間集運仲用得

如果佢出港行加埋冠名贊助立場喺香港嘅銷路絕對唔係問題

快啲出啦我等唔切喇!!!

想問下係咪去台 (我用開SUN MOBILE) 出張八達通SIM 換入pixel 3就可以用到? 我洗唔洗再去地鐵站/ 信用卡嗰邊搞D 咩手續?

?

睇你追求乜野
追求最靚鏡頭pixel
3年唔lag pixel
簡約pixel

功能samsung

我果部係 電量都幾麻麻

samsung 有360 不了

pixel 4過幾個月實會平
用住pixel 3慢慢等

應該講緊Essential Phone

求救

落去sun mobile門巿d cs 話用八達通app登記張八達通, 手機就用到八達通功能可以用電話拍卡，係咁叫我唔洗出八達通sim

我登記完都係用唔到，究竟要定唔要戔八達通sim?

Pixel 4 XL gaming test

用full gesture~

要wide吖

真係work
不過Vanced YouTube唔得
只有official YouTube得

用緊pixel 3a答你, 我用緊sum mobile + 8仔sim冇問題。
出8仔sim同開8達通卡一樣要比$50 deposit
唔駛8仔sim 實昆9你

啱啱見到部Essential Phone有 update size細到
利申P2XL+EP

佢地好少可咁快手

正我今日入手左部pixel 2xl

咁快手乜野?
佢地第一日準時出左An10喎 (嗰陣依度仲有巴打Pixel 3未收到OTA)
依個更新係fix volte

咁快手fix bug

之前pie搞勁耐都冇fix

dark theme

希望唔好又收返

啱啱見到有YouTuber話pixel 4係ultra wide加tele camera

Tele cam 係未即係華為p30影到老遠個隻

咁正
btw各位巴打中秋節快樂

邊到買

諗住 pixel2 換 4，今次一定唔會一出即買，等 Thanksgiving 或者 xmas ，至少平美金$100

態度正確
仲可以觀望佢第一批會唔會多小問題

今次唔知貴唔貴

點貴都唔會去到 iphone貴呱

如果XL先有front dual camera，點都要買XL
又最少要128gb，都冇得揀

我都睇過一條片講tele + wide, 但條片好早前出可能d料out-dated, 新d既資訊都係話standard+tele

front dual cam有咩用？

wide selfie

我睇呢條下面啲cm 三日前

唔係wide就轉會
等咗成年

我都好希望有wide, 實用d

有wide就轉4 冇就照用3

有3未必要轉4，隔代換

大家係本身外國巴打定係香港向外國網訂寄番黎？

呢條片唔係official但好似好堅

有無得影星

有時會hang咗唔識轉mode

慢動作係咪之前冇 定我記錯

ultra wide加tele再用黑科技去影standard?

但之前twitter post過張相係zoom勁遠仲要勁清，嗰人估係pixel 4但條友話係3a

不嬲都有

冇用過

大家上咗 android 10 之後有冇影完相喺whatsapp / instagram send唔到嘅問題
有冇解救

pixel3xl night sight

pixel3xl hdr+enhanced

邊位四眼斜孭袋巴打 喺屯公拎p2拍片轉圈圈

野生捕獲立場哥哥

cls有乜野係唔會流出

CLS 仲有成個月先發布會 咩事
不過

摩牙摩牙

呢條片都有埋 不如直接出貨

差部機未可以預訂。。不過出定都差唔多
發佈會完就發貨

完全冇講過有wide angle

我覺得唔開night sight靚啲
night sight真係要佢有提示開 先開係最好
咁唔係會唔自然

我send開咗ns個版本比個friend 佢問我係咪p過

想trade 走個pixel 3 XL 轉pixel 4 XL
另外想問下宜家US google 係唔係唔比HK credit card了

agger
好易太重色，有啲假

屌你老母 cut 撚左 wide 自拍
後面仲要係 zoom
一定唔撚換

啱啱玩咗camera dogfood apk
佢前鏡影相返轉嘅
view finder睇反轉 出到嚟都係反轉嘅
影 安全 兩隻字 變咗 全安
唔玩lu

我睇圖後面有三個鐘

鏡*

advanced setting有得較
好似

可能有個只係TOF?

Samsung 機最大問題係影相油畫化問題冇解決過，相對之下pixel 影相真係好好多。流暢度方面我認為S6 打後已經有唔少進步，起碼手上有部S6+ 行Android 7.0去到依家仍然好smooth。

我都有部s6
刷極都刷唔到rom brick咗幾次samsung啲野好難明

幾得意 可以兩個theme都用下 自動轉

幾正喎
有少少想放s10e買pixel

s9+想換pixil4

有冇巴打pixel 2 升咗Android 10有d lag ?

都有人話前鏡得返一個 本身就係wide
但係後面係zoom真係
希望真係wide加tele

btw有冇人一去呢個po第25頁 就會short short地 碌唔到

二手網站
見過兩次伏冇要到

disable 左佢再playstore update 返咪得

屯公？

早2日經過先達有部2xl 128
1760

yes

琴晚我都有去
早知相認下你

#609嗰個係咪你

唔係,我用pixel 2xl

有冇人更新完之後連登成日掃掃下掃唔到
要重新開apps先掃得返

驚部崩咗嘅6s+放唔出，手痕走去trade咗部全新白3a XL，3450-1200=2350

而家Reno10x w/gcam +3A XL+2仔128，打算用tg send相比2仔up上無限photo

見到自己

咁到見到

見尋晚有去咪好奇望下，點知真係有

dogfood 個camera 頂佢唔順 night sight 對唔到焦
已rollback

2xl up 5 up android 10好？

唔係official都整得咁靚
不如聽日攞出嚟賣算啦

今日特登叉滿佢嚟試sot
依家又無端端有5個幾鐘
同 前幾日/平日用 差好遠 極倒水

上年換咗部Nokia 7 plus
換完先話後門又剩
最近爆咗moon整返都要9舊
Samsung又話咩360

想試下Pixel 應該3定3A定等4好

我用2仔，今日入手3a+升級Q，感覺無9嗰時慳電

同我情況一樣都係Nokia 7 plus苦主
最後我喺2月左右換咗2 XL
都係Google親生仔最好

我建議你換3, 而家平同埋啲bug都fix咗好多，而且可以update到去Android 12
4最新就當然好啦，但係新出Pixel有可能會有hardware同software問題，未穩定，價錢方面又貴

好堅

其實點做到

但係呢幾晚出街望上天一粒星都冇。。

4仔出個陣 連登會唔會有團購

真係呃到人

一開頭仲諗緊 點解個bottom bezel 咁窄

點解傾斜成咁都係0度

迪士尼後台望到好多星
想影但影唔到

仲用緊nexus4,到底幾時出4,之前想買pixel都冇行

你點頂得順

除左舊電鳩之外都ok既,之前換左電未換電之前三個鐘都頂唔到

三個鐘，巴打都幾高境界

訓之前叉到100訓醒得返30~50

除左淘寶
邊度有pixel 2xl 透明殼買？

唔好理有冇行啦，照買啦
Nexus 4 -> Pixel 4 跳6代大upgrade

3個鐘待機定screen on先

深水埗福仁

2仔有乜嘢比唔上3a?

樣子

唔多記得,有時你睇電仲有>50%電佢會同你好似熄電制咁關機之後重開你既電量係0

如果又係冇行又貴過iphone真係唔想買買s10e算

無得玩esim雙卡，加上2仔粒電頂唔到一日，所以襯6s+重肯收1200咪trade鬼咗佢。

3a XL上咗Q後電量都係差咗，都係pie慳電啲

想知立場post啲相係唔係Pixel影

我都有呢個問題
我前日由nexus 5 升至pixel 2xl

想請問如果急住整Pixel 2 灣仔旺角有冇邊間介紹？ 部機唔著

一定要買
一定要買
一定要買

無香港行貨就要等black friday先買，有排等

前者相信是主相機的 12.2MP 廣角

廣角唔等於超廣角...

應該唔係
見過立場哥哥剩係揸住部Pixel 拍live
佢啲相另外用相機影，
好似係Sony

除咗透明仲有冇其他 搵日去睇下先

有冇巴打部pixel 3仲未收到ota

又啱。。

唔信

有冇人更新完android 10正式版之後
連登個apps成日睇睇下post 會freeze咗 掃唔到亦都load唔到 要重新開apps先有反應

一樣

頂 明明beta嗰時都無事

目前並無法從這些照片中的資訊，看到 Pixel 4 帶有謠傳將會有的長焦鏡頭的資訊🤔🤔🤔

等update

網上咁多流出片
但完全冇一張係用部機影嘅相 有嘅都好似係normal 冇長焦冇廣角

其實開LIHKG app問題應該唔關and 10事，我用罪大xzp亦都有同一個問題。間中碌下碌下會變成黑畫面，有時重開幾次先無事。但係唔多覺有其他人講有呢個問題

應該唔使等release嘅[3
Google 做嘢咁有效率

仲以為部機開始慢

上左an 10 之後 部pixel 3 XL wireless charging 終於正常返

pixel 4有無機會香港有同埋出雙sim版

開賣未呀辣殺Google

升左10食電左

push 乜鳩？

搞咗成日，原來係club sim個apps就可以直接轉esim

你地會唔會考慮買台版

站務台睇到好似其他android機都有事

價錢是重點，上年台灣全球最貴

好老實
用左一年
相係靚
但 shitter lag 真係非常嚴重
有兩個可能
一係 cpu 唔夠快做唔到要求
一係排錯次序
應該影完先 rend 相而唔係一路影一路 rend 相

用過 iPhone 就會明
iPhone 係可以瘋狂鳩禁的

Pixel introduces ZSL喎
影相未lag過
但可能會係因為影得耐，部機overheat而lag

pixel 3xl冇試過shutter lag

我LG 都係

你問google啦

用左 pixel後便唔覺得有 shutter lag

轉esim成唔成功呀？
我都想試但怕唔成功又轉唔返普通sim卡
仲有搵唔到邊到入esim

而家部 Pixel 2 lag 到 pk
明明相機開左 都係要等幾秒先影到相
相機玻璃花左 而家影相又散光又矇

p3xl an10乜問題都冇
反而係之前有問題 有時碌碌下會hang咗

same
試下用到0 叉到100有冇改善
我p3xl覺得好似有 有6hr sot

開咗hdr+enhanced?

pixel 2 升咗上10有d App好lag

成功而且好簡單，響clubsim apps裡面揀想轉esim嘅冧巴，之後撳右手邊支筆仔，入到去就見都有esim揀，揀管理然後確定，之後就出QR code俾你scan，記得影低個QR code留底以防萬一。

Pixel 3/3a 只需要掹走張實體sim之後，入流動網絡就識自動問你係咪用esim，跟手scan返頭先個QR code就識自動下載設定，設定完reboot部機就大功告成。

之後再入番clubsim嗰apps就發現你張sim已經係esim，有得咁個QR code出嚟方便你以後轉新機。

但要注意係而家iPhone XS同Pixel 3a/3a XL只係support單esim+實體sim行DSDS雙待模式，唔能夠同時兩張esim行雙待

至於Pixel 3a/3a XL嘅DSDA相通就要等Google更新，硬件上670絕對support到無問題。

Pixel 2/2 XL 同 3/3XL就無可能有雙待，因為部機硬件上得一條IMEI，除非你用Google FI。

咁無用zsl 都影唔好啦
換左玻璃
或者成部換啦

攞走左張sim後個流動網絡同我一樣灰撚左

有冇去重設網絡設定only

pixel 2 冇得set esim吧

重設左都係灰色

我果部係pixel3

我用3a XL，反而插住sim唔得，掹咗張sim就可以揀。

抱歉自膠，原來Pixel 3要開啟開發人員先見到電信業者，入去電信業者就可以加卡

3a個Mon已經刮花曬

咁lag就正常啦

用咗「一年」
一打唔使找

開左developer都係無
會唔會有唔知邊到水貨會無得開esim?
有無得check到自己用緊邊到水貨?

15/10 2200 準時睇

應該唔會掛，我淨係聽過simlock，esimlock真係未聽過。

有無試下上Q，睇下解唔解決得到

已經上左Q
未上次前都係一向都無 開developer mode重機先有一兩分鐘時間會有
但因為果時用緊club sim無得就咁轉esim就無搞到
點知上左Q就見都見唔到 上網又無人講有咁既問題
買左部機有新野都用唔到

仲有成個月…………………

(突發）Play Store 無咗連登？？

成世人都用android
屌本身仲諗住等pixel 4
決定轉會apple了

做乜鳩
其實之前都有試過下架 應該都係因為太多藍絲report
遲啲就會上返 就算冇上都會有apk啦

台版好似冇得用esim

已經上返架lu

pixel 3 到宜家唔係差唔多一年？

hdr+e係要load㗎你試下就咁開hdr+ 或者唔開hdr

係喎，台版真係無esim，望下你個包裝盒上有無esim ID

其實default一開相機, 係冇開HDR+enhanced 架喎
照計唔會用左一年, 每一次都人手轉左enhanced先開始影?

default梗係唔會一開就enhanced
點知你會唔會有突發野因為開咗enhanced要process耐啲而影唔到

btw我啱啱試咗 佢冇所謂default
一開相機係照返你上次用乜野 就開乜野

總之開enhanced一定係會load耐啲 有你講嘅所謂"shutter lag"
開咗enhanced嗰陣你個畫面郁緊都會影唔到㗎
你試下隻手一路chok一路撳shutter button 佢係唔會影落去 直至你唔chok/畫面停低

原本諗住買iphone 11, 但見到佢條粗黑邊就唔開胃
都係等pixel 4

點解今年遲左？ 以前都係十月頭

er......shutter lag 唔係我講嘅
我用 pixel 1 都完全冇lag
我不嬲都可以禁實個shutter 連拍, 之後整埋gif 添
不過我個camera app真係每次開都會自己去返HDR+ (冇enhanced)

咁你接住上面講呀嘛
我以為係你唔記得換咗ac咋 諗住唔踢爆你

其實我係懷疑緊佢係咪真係有用pixel, 或者佢部pixel係有問題.......

意思係會唔會用咗成年都唔知道呢個function原理係點

但pixel 4 都有粗黑邊喎

幾時先有1440p芒既細機

睇落好似冇iphone11咁粗

自膠，覆錯

我係日本

仲諗住佢有Easter egg
一講完直接有"pixel4 launch event" option比你佢廣告幾點唔講

即係得黑色係鏡面?

咁就唔使買黑色
fingerprint magnet

pixel 2 狂彈 完全用唔到
可點搞

買個套笠住佢算

呢隻色真心屌唔落手。。。

諗起橙褲巴打

經典 肥婆

抵唔抵玩

依隻色靚呀，以前部HTC Desire 816 都係依隻色

你美國user ?

唔可以集運番黎？

要當地Google FI unlock左先

$10透明殼正

啱啱先達睇到已經好多p4殼

福仁都有 pixel 4 殼

邊度有貼

u mean p4?

p3xl

我係福仁樓上呢間買2xl $15
但係因為曲面moon 所以起晒白邊
而且有長條bubble

買定差唔多

想請問如果急住整Pixel 2 有冇邊間介紹？ 部機唔著

貴 窮p4不了

想問下宜家us google 係唔係block 左hk credit card 同埋集運邊間好

我都想知

遲下出去睇下有冇matte black case 先

以前越南係唔係都有行貨賣開

咁撚平先達pixel貼全部30-70

你唔比有行貨嘅

9成9冇

有行貨要抄晒全部post嘅人名喔

好

可能連埋Google assistant廣東話一齊出呢

係就好喇我即刻買

唔係已經有咩 見之前好似有post講過

為左粒制一定唔會買黑色

夢遊時話愛國人士話要用鴻蒙，無人敢接pixel

The Apple Watch Series 5 last week kickstarted a conversation about Google, smartwatches, and how Wear OS fails to be a meaningful competitor. A new report today sheds light on Made by Google’s smartwatch ambition and how Rick Osterloh in 2016 killed Google-branded devices.

In the lead-up to the inaugural Made by Google in 2016, there were rumors about first-party smartwatches. Of course, the October 4th hardware event came and went with no such Google Pixel Watch unveiled.

According to Business Insider today, those watches were at one point set to be announced alongside the Pixel and Pixel XL, but Rick Osterloh pulled the plug at the last second due to a number of reasons. The newly minted hardware chief wanted a unified design language across products.

That was not the case between the LG-made watches and other released products, but more concerning was performance and the lack of synergy between the wearables and Pixel phones. Apparently something as basic as syncing “didn’t work that great,” according to a former employee on the project. Osterloh ultimately did not “want a peripheral product to bring down the name of the Google hardware brand.” It seems that the watches were closer to the Nexus model with LG than the Pixel.

These factors led to the project being canned at the last second, even though the product photoshoot was finished. It’s unclear if a final name was ever decided upon, with a source speaking to BI interestingly noting that Pixel phone branding “wasn’t finalized until very late.”

Ultimately, the product was “salvaged” and launched as the LG Watch Style and LG Watch Sport. The report goes on to discuss the current dismal state of Wear OS on both the sales and developer support front. Citing sources, Business Insider says that no Pixel Watch or other similar Google-made device is coming next month.

pixel 2 xl 收到android 10 update

唔係正式版

其實正路嚟講pixel 4個第二鏡頭應該係超廣角，因為 zoom鏡嘅功能pixel 一早可以用super res zoom同Portrait Mode解決，根本唔需要zoom鏡嘅存在

有道理
但記得有消息話google pixel 4 做到20x zoom, 如果真，可能係tele lens +super res zoom整出黎既效果

zoom唔夠superwide 好用

嗰個最尾話係用pixel 3a影

突然發現Android 10 tasks switcher 好鬼窒...
掃左掃右嘅時候好lag, 有冇人都係咁 ？（OG Pixel）

唔洗拗
係我部機長開左 enhance

我 pixel 2 xl 冇事不過上左 android 10 好似有時相機 app 同 google photo 間中會hang hang地

仲有成日permission controller會hang ...

咁我寧願抄名

BETA黎 會聽聽下變返做國語

同意

哈哈
不過如果唔係大家咁樣講完一輪, 我都唔知原來我部pixel 1嘅behaviour同3 唔同
HDR+ setting 會自己reset

我off 唔到個 permission controller 唔知點解
朝朝彈出黎有d煩

同問
Google US pixel3 unlocked $499
有啲想買黎玩下

LM

個價唔靚喎
點解唔買 3A?
唔係平啲？

唔係pixel 3 勁啲咩

4000未連運費買上代旗艦，仲要明知一個月後發佈新機

唔急用睇定啲啦

都出 4 啦
宜家買 3 都係為平姐
不如平盡佢

等多一個月，到4出左，睇下3會否降價

記得等到 thanks giving day 先買
咪即買做 on9 子

thanks giving / black friday買好可能有DISCOUNT添

貪50USD既ON9子
不過而家block鳩晒D代運，都唔知點用，2020.1 expire

pixel 4係咪冇ultra wide?

我都係 不過好彩有朋友係美國

係咪要到iphone12 pixel 5先有5G

加拿大溫哥華唔知送唔送？
不過送都好撚重稅

我上年第一水買

4xl 有5g版，早排有leak

我都係第一水，仲要追佢個50USD rebate追左成個月

我一追佢佢即刻過左比我

Google News 即將終於可以加兩個語言/國家

中文香港
有機會行貨啊

呢個可以點用/有d咩效果

pixel2升an10有無伏？

突然間個google assistant有廣東話spoken notification

吓真的嗎
好爆港行有希望？

pixel 4 會出埋 5G 版本

可以但有bug
今朝嚇一嚇有 notification 著 mon 果陣個 mon 係咁閃但㩒制開返又冇返事

啱啱升左10 無咩問題

Fake news confirmed

其實5g gimmick野黎 infra根本就未ready

Google News 個app咋
可以出兩個地方嘅新聞畀你睇

iPhone 11 Pro Max vs Pixel 3a XL
Night Mode vs Night Sight

無5g無乜意欲換機

就算有5G 其實香港 support 唔到
得個貴字

就咁睇iphone勁啲

5G香港普及嗰陣都差唔多要換機啦

我由beta版到正式版而家都冇事
p2

手機睇iPhone 細節上好似勁啲，但係色水都係鍾意Pixel，當然螢幕都有影響。另外，用腳架好似對Pixel唔公平

喺啲接近全黑嘅地方 天空嘅色水係iphone好啲嘅 影埋啲雲
但係佢測試嗰部只係三千幾蚊嘅pixel 3A
同pixel 4流出可以影到埋星空 出嚟一定屌打返iphone

非常有用

係
2018 vs 2019 唔公平
要用Pixel 4比較先啱

就係唔想而家換機冇5G，一年後又再換

頂今朝部2xl 升完an10 無啦啦勁窒

開頭係
restart 左幾次又好啲

我re左幾次 都係窒窒地
同埋google play係咁crash
更新唔到app
相又影唔到

係真唔係呀！？

clear data uninstall update試下啦

希望愈大失望都愈大
但都想集氣出行貨

一個二個唔好燈啦

有又點
香港都未有5g
咪又係收4g signal

唔好再幻想喇, 搵定用乜方法買水貨好過啦

啱呀，思路正確

好殘忍但又無錯
有無方法分享下

應該撞左野？？ 我勁順同冇乜bugs,我由beta 2開始up

下個月

現實係殘酷的

巴打收到風有行貨？

岩岩uninstall左play store
update返啲app就無事了

下年中有
等 pixel5

我都想呀

之前google唔係講過HTC有market嘅國家就無pixel咩？ (除咗台灣)

OK
4a here we go

咁即係要等感恩節買

跪求水貨點買

我估唔會同時發佈

唔會咁快4a啦

綜合國外科技媒體報導，日前有6名Google離職員工透露，早在2016年要推出第一代Pixel手機時，Google就有意要一同推出智慧型手錶Pixel Watch，而且當時已經設計完成，甚至要準備進入量產階段，但豈料在發表會前不久，剛加入Google負責掌管硬體部門的Rick Osterloh卻突然決定要取消Pixel Watch的發表計畫。

根本無預過香港會有

nope

我唔制

光復香港 時代革命

[member]呢個唔清楚[/memeber]

今年內有廣東話assistant已經好滿足

I mean I'll wait

日日係咁等 日日係咁望
守株待兔咁

聖誕啦好嗎

之前裝完 an 10 某 d 位好似有 bug lag lag 地尋晚發現可能係我本身用緊 nova launcher 宜家轉返原生個 pixel launcher 部機幾順

2019年機屌打2018年機
比 like apple

I am up from 9 {pixel2)
No problem at all

唔使 FF
Pixel 4唔會來香港架喇
自己搵水貨啦

有行貨先考慮 本身又唔係平
想試親生仔又難得部機靚仔一次

Pixel 幾時先有行貨呀，幾年前買咗部Pixel 1水，壞咗要寄返英國換機

我而加用緊3a好滿意 係唔明點解有時會有電話打黎會幫我聽左 搞到我唔知 同埋有miss call睇唔到 要開番打電話個app有無巴打知有無得救

利申：放褲袋

唔會出行貨， 但大把機喺香港

唔洗望 下年PIXEL 5 都唔會有行貨

Just Black
Clearly White
Oh So Orange

係咪10月出pixel 4

有冇人2xl升咗10 更新完恒生app都用唔到

無用嘅話關咗佢無咁易著機

thanks 巴打 試下先

新買左部pixel 3
但完全rotate唔到
試過reset部機都唔得
裝左個sensor test app全部sensor都no input
請問有冇人試過

爸打係邊度買？
幾錢左右

update咗Android 10之後先係咁？

香港d鋪頭
3750

係
最後間鋪頭好好咁換過部比我
雖然由黑機換左白機，不過至少即時解決到問題
不過衣家返緊屋企唔知仲升唔升好

建議等Google fix咗先

眼尾睄到now playing認到首chandelier，但係Google Assistant冇反應

用左3A完全無諗過換機 本來只係用過渡

有無人都期待緊pixelbook2

Android...唉

點解咁肯定冇港行

有

用緊pixelbook

Pixel 3上左Q，加埋custom kernel
好爽

pixelbook有咩好

成8千蚊ChromeOS好咩？

貪佢輕，用就真係麻麻，都係普通文書上網用

點解咁肯定無行貨雖然我都覺得係幾難

一撚定無

如果有嘅話應該有啲做電訊商嘅巴打知

千祈唔好又有行貨呀屌你老母
有嘅話我同你第一批買哂佢派街坊

有冇2XL用家升完10 之後 Gmail 閃退，相機又影唔到相

你地傾向買咩色
本來想黑色，但黑色鏡面有d卻步，到時應該買白色

你地用開咩尿袋？ 有冇推薦 ？
唔要支那野 10000mAh 有18w pd output就得
最好有lighting+type c內置線 冇嘅就淨係有type c就得

燈都無用... 無既野就係無

Singapore一直有賣， 要有行貨一早可以有

其實橙色幾吸引
隻色夠特別 與眾不同 好難撞款

同台灣一樣有得賣
我覺根本唔關搶唔搶htc市場問題

今年htc都冇旗艦機出，不如出港行pixel4啦

都係望番啲可能性高啲既野
諗定點買水貨好過

叫人幫手十月中過台灣帶部好嗎？

台灣版好似無esim

新加坡有冇得係鋪頭買？有既話到時買部

唉

之前去過singtel 睇要上台

oneplus 5 轉pixel 3a, 開隻game 其他app 就要重新reload, 4GB RAM 而家真係唔夠用? root 左機有冇方法可以改善到呢個情況? 唔想用番大陸機

有冇手足知道邊間有esim
我用緊csl 有個number喺自由鳥
想用esim入埋部pixel 做雙卡
唔該

追post，今個星期先有人講過

無好似百老匯豐澤之類賣淨機既鋪頭？

Sony CP-VC10?

我除左上面堆問題
仲來電唔識響 講野無聲
相簿d相link唔到with任何一個apps
開任何load 內存既野都要等
屌佢老母
一堆bug

唔知今年pixel 4 幾錢 香港有行貨就唔期望 係期望個售價落番4-5k到就滿足

我同你掉轉，我希望有港行賣8千劏鳩香港人都好過比佢無視香港市場

有選擇好過冇選擇

老實講 我覺得pixel d料唔值賣咁貴 貴可能真係貴在google個名，一定有新android version同pure android

等Pixel 4 啦，依家啲game 太食ram，4GB RAM 真係有啲唔夠

我唔想android 得nokia sony同三星揀
冇行真係唔敢買

pixel最近有行貨係台灣
真係要買既話買台版飛轉台灣當旅行整應該係最好既選擇

但台灣買保係邊到保？

有無人會因為三腳插而專登買UK/Singapore版

冇事原本有其他 lag 機問題但冇用 nova launcher 之後就 ok

台灣機會唔會好似日本機咁影相快門冇得熄聲？

咁唧係壞左sensor

無關聲係日本獨有

dark mode啲字都仲係黑色叫人點睇

我想！

bug嚟
但係最近已經fix咗

點解關於soli gesture咁耐都未有leak，好想J凌空操作

cls 一個月都唔使就爆post

pixel嘅威力

再leak多啲應該仲快

都係嗰句
leak ultra wide啦
zoom到咁勁其實係upgrade super res zoom 嚟

zoom嘅實用性真係唔高
in ultra wide, we trust

我係早幾日先由白色字變做黑色

[親生仔] Google Pixel 討論區 (28)

冇喇冇㗎喇 冇行貨㗎喇

光復香港